成個暑假都冇得去旅行 又冇得瘋狂出街玩 開學就咁準時

好似冇玩過咁 聽日就開學

安心返學啦

嚟我屋企玩

好快又停啦

抵啦

點解係聽日-.-

ZOOM上喎

你唔係聽日咩？

勁SAD

正常都7號

您系怪哥哥

幾時會面授？

我地ZOOM開啦喎

我估短期內都唔洗

都好過要返去學校嘅...

好慘

MEAN

啱啱出咗
中小學部分級別923
其他929

小學生在屋企都要著校服上堂

屋企無電腦

佢中學生

感覺..學生哥放咗成 8 個月

dllm 聽日week 2 啦